警察總部對開警車被擲汽油彈

警察總部對開警車被擲汽油彈

灣仔軍器廠街警察總部對開一部警車，被投擲汽油彈。消防表示，車上有熏黑的痕跡，無人受傷。

事發在凌晨3時半左右，警方表示，涉事的是一部港島總區衝鋒隊警車，巡經仔軍器廠街警察總部外時，一名男子突然將手上汽油彈擲向車身並隨即逃去。警方暫時列作縱火案處理，並封鎖軍器廠街與駱克道交界調查。

警方稍後會向傳媒簡報案情。

可能有人開始質疑 6月9 仲係咪適合自己
但唔需要諗咁多嘅
問自己一句:
你想唔想咩都唔做 就將自由雙手奉上?
唔想嘅就行出嚟!!!

成件事好奇怪，
1. 遊行前發生，如果有人刻意咁做，點解唔係示威日發生
2. 傳媒即時收到車cam影片
3. 投擲者眼界奇差
4. 投擲者企定定等車cam黎先掉野，仲要咁岩有警車經過

不禁令我諗起國會縱火案

國會縱火案（德語：Der Reichstagsbrand）是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。警察搜索現場時，發現了失業的建築工人馬里努斯·范·德·盧貝（英語：Marinus van der Lubbe）。他是荷蘭共產黨人，不久前才到德國。

總理希特拉和戈林很快到達現場，「發現」荷共黨人范·德·盧貝後，戈林立即宣稱這起縱火案是共產黨人幹的，他們抓到了共產黨的領袖。希特拉立即抓住這個機會宣佈全國進入緊急狀態，要求年事已高的總統興登堡簽署《國會縱火法令》，取消大部分魏瑪憲法賦予總統的權利。

國會縱火案

警車又唔追假到呢⋯⋯

呢個真，揸住車，汽油彈又唔中，
但放走個人

劇情太過離地，導演太屎

十年第一part

請大家去facebook相關新聞嘅post下面留comments，話單嘢可疑之類，唔好等三毛五毛帶風向 話香港人係暴徒。

賊喊捉賊

屌你，做戲都追幾個街口啦，揸前少少算數

命仔緊要

睇多次片，
係私家車轉彎果時，
架私家車同警車已經企定定

入左鏡之後，
警車行前兩步再停過，
之後先見到汽油彈火光

掉果個眼界太差，
掉左落地，警車先慢慢行前多幾步

最後架私家車就向住警車同一方向慢慢走過去
警車就企定定call 支援，
完全冇諗過去追

係味工聯會做架佢地有前科

唔好唔記得警察成日用消防車同救護車

南生圍 縱火 捉十年都捉唔到人
呢單野 兩日實話捉到人

平時警察少少野都開槍 😏點解今次咁合理開槍都唔開啊 怕射親伙記😏？

巴打小心！今個月連登個風向話勇武先係鬼

通街都CCTV連街邊d燈都有邊撚個咁得閒...

69個日一見到拎玻璃樽就拉得

除左自編自導自演外點會係灣仔捉唔到現行犯？？？

背後有西環教路。